[有圖] 呢啲先係大波靚女

呃左你班咸濕佬入嚟

認真想問下其實有暗瘡唔濟佢出嚟最後會點

利申：唔係生開暗瘡

係呀答我啦咸濕佬

波就大啦，不過邊忽見到靚女？

Btw 暗瘡唔唧係會自己好返

可能變石頭瘡

屌你老母

ig

咁都叫大？

俾盡得個C

師兄食開咩女

FGHI

佢食開皇子joyce咁無得比

？

呢個級數幾錢Q